18歲已有層樓 你問我答

搵錢好撚難

關我撚事

樓下再回覆係狗 成世溝唔到女 老母乳癌死

17歲已有層樓，你問我答

感覺成個post比你騎劫左

我一出世就有幾棟物業...

樓上有樓的死全家

遺產俾我

我0歲鄉下有成棟樓添
無他既 靠老豆老母

21歲個陣已有2層揸手
利申父幹

未出世已有成條街嘅樓，你問我答

我畢業老豆又送車又送樓 食家成二千幾萬身家 晚晚屌閪

因為你係樓主？

出世就有樓 你問我答

你棟樓係靠你自己買再開過post啦

同你一樣
但生活一樣痛苦

未出世就有兩層樓，你問我答😁。